788中國鐵塔竟然逆市升0.86%真係感動流涕

788中國鐵塔竟然逆市升0.86%真係感動流涕

呢隻變仙股未？

1.2-1.21 磨左咁耐，廢股一隻

垃圾股都有你條蛋散吹奏我就放心繼續put la

股惑仔
#215603
燈神
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。